求泌尿科醫生介紹

各位有無醫生推介平平地, 扯唔起好快軟, 25歲仔唔想咁快玩完 持續左大半年

最好油尖旺附近

關嘉美醫生
有需要可以即場幫你試硬度

ching 睇過？ 上網評價好似麻麻地

打少啲J啦

真心咩

到時扯得起反而要睇睇佢

朋友個朋友睇過囉

堅真心

網評唔係睇唔硬問題
所以唔需要理

咩意思唔明

多謝ching
我搵下先

上網search 咗
對住佢邊硬到

叫少啲雞啦

睇過葉維晉 貴但ok既

幾錢好奇

硬度靠食藥醫定點？

預算幾錢

計埋幾次複診 一萬頭

當然要睇你係咩病先
好多時性功能障礙係泌尿系統/生殖系統引起
咩尿道炎呀前列腺炎呀果d

唔介意既講下有咩其他病徵

唔夠瞓，瞓得唔好。無事嘅。唔使擔心。

我都想睇 成日柯唔清成日都急

痾尿無力左算唔算， feel到肚下面附近有時有D奇怪嘅感覺 chok住咁，又未到好痛

都幾肉赤。。。 平均每次$2000~3000

係咪痾尿尿柱幼左
有冇最常見果d尿頻 尿不盡 尿痛
腹股溝/睪丸痛

有乜計呢D錢無得慳
愈遲搞愈難搞 先咁後生
身理問題隨時影響搞到心理都有問題先慘

睇啦onj
JJ是無價寶

依幾日嚴重咗 好痛苦
無得唔睇了

如果係發炎就食一兩個月抗生素就應該ok既
去睇下醫生診下症先啦

Book家計會啦

睇過， 只係開偉哥， 話我都係攰啊 壓力啊 唔夠運動啊之類， 失手姐 抖下就無事， 但我抖到半年都無用， 係偉哥有用嘅 不過唔想keep住食偉哥成世

係幼左， 尿頻就真係唔肯定 我返工就無事 係夜晚返到屋企真係痾得多 試過一個鐘2 3次🤔 阿媽都話我去咁多次廁所

尿痛 個D就無嘅

我情況仲差過你，平時已經早洩1分鐘都無
睇av打飛機都仲算扯到出到
試過幾次埋牙都扯唔起 ，
幾次都係條女諗住幫我含下chok下起機
點知未扯得起就射咗
最近先的起心肝睇醫生
利申 24歲

醫生點講點醫？

睇左邊個醫生 , 點醫好

似係前列腺炎，如果係尿道炎嘅話應該會有明顯徵狀，尿道亦會痛
前列腺炎徵狀除咗容易尿頻尿急早洩，下腹、腹股溝、會陰、恥骨、盤骨都有可能會痛，肛門亦可能會有漲住嘅感覺，每個人嘅徵狀同嚴重程度都唔同
如果係尿道炎通常食1至2個星期抗生素就搞掂，前列腺炎就煩啲，要食4至8星期，泌尿系統疾病要儘快醫，變成慢性病就麻煩，同埋呢段時期要戒J，打丁會令前列腺長期充血，只會加重徵狀

我呢排排都係, 扯唔起, 好快軟, 又冇晨勃.

我訓得唔好, 成日失眠, 每日3, 4點先訓, 訓得5個鐘. 仲要成日醒

醫生一口咬定話唔夠訓壓力大.

我最驚係心臟有事.

不過可能真係壓力大,
我呢幾個月, 日日都有check血壓, 體溫每兩個鐘一次, 夜晚紮醒咗check, 血壓, 心跳正常.

多謝ching , 我都希望生理問題好D, 起碼有得醫😂 醫好又係一條好漢， 搵間醫生睇啦

我都差唔多呀ching
成日急特別係喝咗水
啱啱去完廁所都重好似急
又好似早洩

留名

其實係咪打少啲飛機就得
點解咁多人有依個問題

我驗左尿遲啲先睇到結果

睇左醫生未
我有類似情況
睇左醫生
醫生都好細心 check好多野
最大可能係我太肥 check到膽固醇嚴重超標
令到血管變差
依家減緊肥同做運動

未 , 你睇邊個
我最怕驗呢樣個樣會好貴

我睇朱永康 係中環既
佢超細心 同我傾成7-8個字
不過都貴嫁 診金都$1600

咁驗嘢個D貴唔貴

照超聲波 驗血驗尿
好似3千幾4千

你本身身體健唔健康 有冇做開運動 肥唔肥嫁

唔肥 , 正常身形 偏瘦
本身都健康 運動無乜點做， 但返工成日都要行 算唔算

咁最後係推介邊個醫生？
學生哥好撚窮 都拖左一段時間

聽日睇左朱文康 都貴 , $1600診金+普通檢查 +$1600 驗血驗尿 +$4050 超聲波檢查。
今日去驗血驗尿 聽日超聲波 , 下星期睇報告
醫生好人嘅 , 會解釋晒檢查D嘢 問嘢都詳細 , 檢查個陣比人爆菊花 不過佢都有問過嘅

咁樣應該用一萬都未睇得好。。

如果醫得好 無事 , 呢1萬$我好肯比
最怕無嘢驗到出黎

問題係我冇咁多錢。。我有既我都肯比

我諗街症轉介專科應該都有得check, 但衰在排期

上網睇左政府排期個啲 我諗排到我已經好嚴重
我都係返多啲pt 睇私家算

JJ無價寶 唉 又洗成萬幾$

希望巴打你睇完冇事啦
前個排扯唔起 個人真係冇晒心機

點解要比成皮野驗 d無結果既野

後生仔就唔好睇廖顯榮

佢第一句就斷言後生仔點會有病, 跟住就hea 你

買安心， 同埋可以點做

飲食, 作息, 運動, 情緒

試過，休息左大半年都唔見有效， 呢排都食埋保健藥

醫生有冇初步估計係咩原因？

家計會，都係話我心理壓力
叫我最緊要訓夠 做運動 介煙酒
開咗犀利士同必利勁

我都係啵 , 但過左半年都無咩反應
你而家好番正常？

未啊 同女朋友long d緊 解封先見到面

同埋叫我打少啲j

陳樹賢

利申：醫生

打J情況點 , 起到機？夠硬？

打j 都扯到 但要不停chok先keep到硬
如果一放空 就軟落嚟

另外佢有講過
一個人快慢射精係天生既 科學都解釋唔到

我都係咁

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

--------------------------------------------------------------------------

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

--------------------------------------------------------------------------------------

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了，或者理解很慢。

所以恢復的關鍵在養精，從徹底戒櫓開始留住精液，平時早睡早起養精神，鍛鍊選擇慢跑可補氣。

咁講法 , 早洩咪無得醫

睇賽馬會門診再轉介去公院專科門診

小弟我呢兩日呢，肚臍對下巨龍上面嗰啲尻毛位生咁粒野，小小硬，掂一掂都痛，，呢兩日仲要似漲大咁，有冇人知究竟咩事過多幾日會去睇泌尿

暗瘡？

偉哥

應該唔喺掛，未見過咁大粒暗瘡，仲要掂一掂都痛，而家已經影響我睡姿同日常活動。

我應該睇皮膚科定泌尿，因為嚴格嚟講粒野又唔係生係生殖器官，好似唔關泌尿事。

諗起泌尿科加斯

咁我都唔肯定清楚啵 , Btw我覺得睇皮膚科好D , 有D皮膚科醫生都識泌尿科/性病個類嘢

我都係類似情況
小便慢 尿柱細 尿不盡 尿頻
小腹有時會有漲痛感

但我性功能無事 係無咁敏感左 有時唔係最硬
隔兩三日一次 每次都半個鐘至一個鐘
比以前耐左約一倍（非手淫）

幾年前睇過醫生 普通科 泌尿科 中醫都睇過
駛左過萬銀 檢查 話我乜事都無
西醫叫我做多啲運動 仲話教我忍尿
明明我去睇個問題係屙尿慢同唔清
果時讀完書無耐 睇極都冇用無奈放棄左治療

而家我都一直覺得係慢性前列腺炎
但醫生唔係咁覺得就唔肯開藥比我

持久俠

重點係 駛左成萬銀
做一堆檢查得個桔

好，thx師兄

應該係粉瘤黎 我都生過 如果細粒 食消炎藥就得 大粒就要做手術切

咁大鍋呀真係?生係尻毛到搞到好辛苦。而家成手指公甲咁大粒。呢幾日真係要去睇睇。ching你睇邊間。

之前介紹俾你個個朱醫生

巴打依家咩情況

驗多次血 , 正常番 無荷爾蒙過高問題 , 話我身體機能就無問題 , 但如果都係扯唔起 就話食偉哥輔助 keep做運動 不過今次都好嘅 無收我診金 聽完報告就走得

巴打有冇試過睇中醫 我之後都有睇中醫 唔知係咪心理問題 都有幫助

無啊 , 睇中醫有用？

同問，西醫據我所知都似食偉哥，但唔通一直食咩？中醫就唔知道。

我同你個case唔同
我之前係肥 膽固醇超標
減左啲肥 加睇中醫就好多了

但身體機能正常點解會咁樣情況嫁
你仲要先廿幾歲..